[
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-3+2",
        "question": "1。山东考生,所学为历史地理生物,总分为467,报3+2有希望吗？2。被3+2录取后，所在院校是否与普通专科录取后，所在院校一致",
        "answer": "我校3+2今年首次招生，没有历年分数线可以参考，可以报一下试试看，感觉希望还是比较大的。 录取后跟专科录取考生一样在我校就读，单独成班。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-3+2连读",
        "question": "山东考生，物化生428分，能上贵校3+2贯通哪些专业？谢谢！",
        "answer": "因为我校3+2今年第一年招生，没有历年的分数线可以参考，建议报上试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-河北招生",
        "question": "老师您好，请问贵校今年是首次在河北招生吗？",
        "answer": "往年招过，23年未招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-咨询录取",
        "question": "你好老师，山东政史地考生382分，有望被贵校的大数据与会计专业录取吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "根据去年网络技术的分数线来看，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "这个分数按照往年分数线来说，有些低，建议可以看一下我校历年分数线，然后选几个专业冲一下试试看。分数线可以通过关注山东轻工职业学院微信公众号查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-32连读",
        "question": "32连读有限制物理化学的专业吗？纯理考435，32连读录取可能大吗",
        "answer": "我校不限选科，因首年招生没有历年分数线可以参考，建议报一下试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "我校往年艺术类专业综合分在450以上，但今年综合分计算方法有所改变，不好估计分数线，可以报一下冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-河北考生报考",
        "question": "河北艺术考生，文化309，专业211，综合418.25，有机率被贵校艺术设计专业录取吗？",
        "answer": "我校往年未在河北省放过艺术类专业计划，没有分数线可以参考，这个分数还可以，可以报一下试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-河北考生",
        "question": "河北美术艺术生，文化309，专业211，综合分418.25有希望被贵校艺术设计专业录取吗？",
        "answer": "我校往年未在河北省放过艺术类专业计划，没有分数线可以参考，这个分数还可以，可以报一下试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-报考专业",
        "question": "山东夏考分数388位次437006报考电气自动化技术的录取几率大吗",
        "answer": "这个分数还可以，录取希望较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-报考专业",
        "question": "物化地375想报电气自动化专业，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年电气自动化技术专业普通类未放计划，可以考虑我们机电系其他专业，这个分数还可以。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-山东美术生",
        "question": "你好，本校3＋2专本贯通 环艺和服装设计与工艺专业 招收美术生吗？ 综合分494.75可以报考吗",
        "answer": "我校3+2专本贯通专业按照普通类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-河南美术分218.文化分290，综合417.5",
        "question": "老师 美术分218.文化分290.综合417.5能报考本校嘛",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山东轻工职业学院",
        "title": "山东轻工职业学院-录取",
        "question": "老师，我是春考 软件与应用技术专业，位次在4061，被录取概率大不大",
        "answer": "根据去年的最低位次来看，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-数媒去年最低位次32w2 我32w7 冲一冲有希望吗老师",
        "question": "1",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-编导专业",
        "question": "四川考生，358，可以报考贵校普通专业吗，（贵校官网招生网服务器无响应） 、",
        "answer": "可以的，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-四川女生文科专业播音主持",
        "question": "文化分280专业分210可不可以报贵",
        "answer": "可以报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-招生",
        "question": "山东405分可以被山东传媒职业学院的新闻采编与制作录取吗？",
        "answer": "希望很大，我们今年计划增加了"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-夏考440 文 报数字媒体技术专业会不会退档",
        "question": "很想报考贵校数字媒体技术专业 但感觉分不够",
        "answer": "把我们学校放第一个位置上，非常有把握"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-一音乐",
        "question": "音乐表演410分，音乐教育402分，报考学校能不能被录取？有没有身高体重限制？",
        "answer": "没有限制，希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-学校院校代号是多少啊老师",
        "question": "学校院校代号是多少啊老师",
        "answer": "4139"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-录取",
        "question": "贵州省历史类410有可以被录取的专业吗？",
        "answer": "欢迎报考，把我们学校放第一个位置上，把握很大"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-费用",
        "question": "你好，我想请问一下贵校学费和住宿费的收费标准是什么 住宿的话是几人一间有没有空调或风扇 是上床下桌吗",
        "answer": "6人间，有空调，上床下桌，官网有学费标准"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-新闻采编",
        "question": "河南文科考生363分位次十六万多能去吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-四川播音",
        "question": "播音205 文化306 能上贵校么",
        "answer": "今年在四川没有设播音招生计划，欢迎考虑我院其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-山东播音生",
        "question": "老师您好，山东播音考生综合分438能否被录取",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-录取",
        "question": "山东美术生综合分423.75可以录取吗",
        "answer": "可以报，可以选择专业进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "山东传媒职业学院",
        "title": "山东传媒职业学院-录取",
        "question": "山东美术生综合分423.75",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-女军士信息查询不到",
        "question": "为什么在志愿查询中找不到有关女军士的专业组代码和专业代码",
        "answer": "请电话咨询05363276917"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-河北物化生男320分有计划进咱们学校定向培养军士吗？",
        "question": "河北物化生考生，男生，320分能进咱们学校的定向军士吗？",
        "answer": "不确定。我校首次在河北招生，具体情况不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-四川考生",
        "question": "请问考304能报考贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-军士",
        "question": "浙江450 ，报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校数媒录取的几率大吗？",
        "answer": "不确定，建议试试"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-湖北的女生可以招吗",
        "question": "多少分招啊",
        "answer": "不确定"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-3+2",
        "question": "我是山东考生所学为，历史，地理，生物，总分为467，有机会被3+2录取吗？被3+2所录取的院校是否和专科所录取的院校一致？",
        "answer": "有机会，是一致的"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考咱们潍坊工程职业学院么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "根据个人意愿选报专业志愿，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-河南文史录取",
        "question": "老师您好，河南文史374男生，位次在153894左右，想问一下报考贵校的文科定向军士或者普通批专业有希望能录取吗吗?贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少呢？",
        "answer": "有希望。可查看潍坊工程职业学院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-定向",
        "question": "河南理科336能报定向士官吗？",
        "answer": "可报"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-定向士官",
        "question": "山东 男 文科 435分 报考贵校定向士官被录取几率大吗",
        "answer": "有机会，不确定"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-物地政315分有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "请电话咨询05363276917"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-定向军士",
        "question": "定向军士体检视力的要求？",
        "answer": "请咨询当地武装部"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-定向士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "可以报，录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-定向军士",
        "question": "广东计划多少人？",
        "answer": "物理类14，历史类7"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-提前批 定向军士",
        "question": "安徽高考392分 252452名可以报提前批吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊工程职业学院",
        "title": "潍坊工程职业学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），可以进入贵校吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "正常填报志愿就可以，录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校放第一志愿录取几率大吗",
        "answer": "正常填报，几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-物地政315有希望吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "如果是普通文理科学生，不是艺术类的，普通文理科专业都可以报，具体专业可到我校官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-山东",
        "question": "你好舞蹈表演招辽宁的吗",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-山东",
        "question": "舞蹈表演专业代号是多少",
        "answer": "L0"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-江苏美术生",
        "question": "历政生文化276，专业215，综合381；请问可以报贵校吗",
        "answer": "我校在江苏没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-艺术设计和书画艺术专业有专本贯通培养吗？",
        "question": "您好，艺术设计和书画艺术专业设有5年专本贯通？美术统考250.6分，文化324分，有希望录取？历年艺术设计和书画艺术专业录取分在多少？",
        "answer": "有希望，去年最低分数不能作为今年的参考依据"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 婴幼儿托育与管理 录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-咨询",
        "question": "你好，想问一下河南考生考225分位次326841可以被录取吗",
        "answer": "可以填报，我们按照分数从高到底录取"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-舞蹈综合分多少录取",
        "question": "舞蹈综合分录取吗，最低多少分能报",
        "answer": "综合分，按高分到低分录取，专业和文化课双过线就可以报"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-老师请问文化课315艺术202.8综合分411可以报考贵校吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-山东音乐生",
        "question": "艺术考了225，文化考了262，综合分412有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "哪个专业？还得根据计划数和填报学生的整体分数从高分到低分录取"
    },
    {
        "schoolName": "山东艺术设计职业学院",
        "title": "山东艺术设计职业学院-报考",
        "question": "湖南省美术联考242文化277综合分252.5可以报考本校的美术类专业吗？",
        "answer": "湖南没有艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-春考",
        "question": "你好, 我是春考学生, 软件与应用技术 , 分数400, 位次3320 有希望上咱学校吗",
        "answer": "请参照学院招生就业网发布的历年分数，以此作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-河北考生",
        "question": "您好河北物化地考生333分可以报考贵校吗",
        "answer": "请参照学院招生就业网发布的历年分数，以此作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-河北考生",
        "question": "您好，河北物化地考生333分可以报考贵校吗",
        "answer": "请参照学院招生就业网发布的历年分数，以此作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-河北考生",
        "question": "您好，河北物化地考生333分可以报考贵校吗",
        "answer": "请参照学院招生就业网发布的历年分数，以此作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-想报贵校",
        "question": "您好，山东春考考生 专业 计算机网络技术 总分 461 位次 4264 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "请参照学院招生就业网发布的历年分数，以此作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-春季高考！",
        "question": "老师您好 我是春考软件专业的分数462分位次在2584 可以报考我们学校吗",
        "answer": "请参照学院招生就业网发布的历年分数，以此作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-山东理科生409有机会上三加二药品生物技术吗",
        "question": "山东理科生409有机会上三加二药品生物技术吗",
        "answer": "学院本年度首次开展“3+2”对口贯通分段培养，尚无法对录取分数线做准确预估。“3+2”贯通培养考生录取工作由省教育招生考试院统一组织，考生在普通类常规批填报志愿，由高职院校根据高考录取规则录取并办理录取手续。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-报考志愿",
        "question": "请问贵校今年有山东高职3+2贯通培养招生计划吗，分数线，位次分别是多少 公共外语课的开设科目有哪几课",
        "answer": "有计划，请关注青岛工程职业学院微信公众号发布的招生计划。因为是第一年招生，所以没有分数参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-录取",
        "question": "山东省390分报无人机录取概率大吗",
        "answer": "请关注学院招生就业网发布的历年分数作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院没有河南省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-山东文404，位次405853能报考贵校什么专业啊？",
        "question": "山东文404，位次405853能报考贵校什么专业啊？",
        "answer": "考生你好，可登录青岛工程职业学院招生就业网看历年分数，作为志愿填报参考。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-老师您好，我是四川考生，380分能被贵校录取吗",
        "question": "我想选择机电一体化技术能行吗",
        "answer": "考生你好，欢迎登录青岛工程职业学院招生就业网，可参照历年分数填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-247208的档次想报考贵校的药品生物技术专本贯通有希望吗",
        "question": "山东",
        "answer": "考生你好，专本贯通为我院第一年招生，具体分数情况没有参考。根据《山东省教育厅关于下达2024年职业院校与本科高校对口贯通分段培养试点任务的通知》，“3+2”贯通培养高职阶段招生范围为参加山东省2024年夏季普通高校考试招生统一考试，且高考成绩不低于我省普通类一段线下50分的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-青岛工程",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "考生你好，欢迎登录青岛工程职业学院招生就业网，可参照历年分数填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "青岛工程职业学院",
        "title": "青岛工程职业学院-春考志愿填报",
        "question": "春考机电位次3368，可以报考贵校哪些专业呢",
        "answer": "考生你好，欢迎登录青岛工程职业学院招生就业网，可参照历年分数填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "德州工程职业学院",
        "title": "德州工程职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有希望被贵校机电一体化录取吗",
        "answer": "您可以拨打我校的高职招生电话：0534-2552669，了解详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "德州工程职业学院",
        "title": "德州工程职业学院-录取",
        "question": "理科216分，报云计算可以被录取吗",
        "answer": "我校各专业的录取分数还没确定，您可以拨打我校高职招生电话：0534-2552669，了解详细信息，有招生老师给您解答。"
    },
    {
        "schoolName": "德州工程职业学院",
        "title": "德州工程职业学院-录取",
        "question": "对河北考生有招生名额吗？理科340分有希望入贵校吗？",
        "answer": "我校对于夏考统招是有招生名额的，方便留一下你的联系方式吗？可以和你详细介绍一下学校的相关信息。或者拨打我们的招生电话：0534-2552669。"
    }
]